[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1489)

slow

Slow

快燃到

快

外掛9

慢到

slow 外掛床

要搶都唔係好難姐

1c

DC閪京

btw 1C

等唔到7.5b

想買角又1c

和主

外掛is back

外掛

負評外掛羊大錢

半0:0全1:0

Me Slow

半1:0
全2:1

點精密法

gchi

差啲

長崎成功丸+1gel定先

馬會真係好準。。。

分分鐘客入先

上呀成功丸

我買了半和 2.5s 小注！

乜撚都頂 頂撚住

又唔識響

咁之後有排都1001唔到
波台無人

半1:1
全1:2

客隊過個新人好勁

全大啦屌

繼續冰角試吓

咩準

冰封波PO

收到！！

其實係咪踢緊 個起腳次數
allin又針了

-10C

角球

都係一件好事

收到！

客主

半和easy
利申：冇買

唔比

您個球探壞左

比粒丸偷雞入波先都唔奇

2.5S同路

收到急電 5分鍾之前會入一球

咪反手啦
我都幫你去叫爆1:1

成功丸 呢場 2:2

5分鐘之前???

可以

買半大咩心態

急屎就有你份 返歸啦

姐係收左皮

同路

東京好似冇咩料咁既
睇緊live

半大全大

買唔買客下一入好

2C

補9.5s

2c

真。死得

急電打錯

點解場場都出現呢句

兩次都入唔到8.5b

我都想問好耐

我都係，衰貪心，想等高水

3c

主場黎架喎屌 東京主場咁撚廢架咩

原來偷偷買了角大

半細真係冇輸既可能
兩隊連起腳都冇

所以唔入了

我屌 未入8.5b啊

半和可以嗎

？

買左半大 ？

屌咩，買唔到，咪刷

東京全班無態唔想踢球敢

睇住個盤黎踢 要入唔洗自己勁 對家都會腿張開

sor 仲係2c

會唔會有6.5 高水b

起下腳啦屌
唔想allin都針
3k喇

吳好婷呀角球

真係垃圾黎 去日本真係老西都唔再去東京

下盤食全格?????

買左咩？

劇本
半0-0
48分鐘0-1

食硬

只去大阪

睇得出大家好驚

逼害下盤

和-主
信念

賭波會令你永遠留係香港

要咗0.5/1半細 feel到會比人絕殺

批准！

有我燈西加持
半場0-0

1/1.5b
估唔到1粒都咁難
腳都唔起

大阪有西花同臭腳

22+19 41%入波!

成粒丸既入波時間

繼續冰

大波已針

半和

大波波呢

角大gogogo

依兩隊一見到就買對家啦

半大玩撚猿

半大手足可以排定隊了

就有波入 旺到仆街

沒了沒了

半1都死了

8.5

再賭美職仆街死後第一注:
東京9.5b ❌

主其他係咪要針

東京肯入未

馬會走地+日假=?

入波啦

同我頂撚實個半細！

發覺好多即場都是伏

入球大角大

再賭斬手指

0:0

唔入踢黎做乜
去沖涼算啦

半細全細角細 0比0

依家先發覺

Can’t agree more

上呀半大大全大

東京快手同我入2粒 戒賭2星期第1場波唔想甘快炒哂

成功丸fg. 10000%

未到入球時間都已經幾球差少少入 東京個籠神喳

有啲想要1.5細

角大針

出返8.5了
1.5大波都出埋

一球都唔撚準入！

補角細囉 高水不敗又唔補又要針 針乜鳩

廿幾分鐘已經睇到半場結果

3333333

要點叫先會繼續冰角

死撚開

東京半場入一球。之後你想點hea就點hea

訓陣先

出水都唔講

上場5:2呃曬班傻仔同廢老買半大

2.5b 玩撚完

9.5S 收到!!

半場比5角先啦

開波前都講左
細波
客譲+1
進取可要埋客勝

冰！！

戒賭，比狗賭既
世假到而家買乜針乜
就黎可以開清爐出反水了

又係精選即場

上盤又西一場

半1全3 角大gogo

0:0請問會有幾多連登友跳IFC

個post靜到 已經唔見左一半了

我第一個

半場入番粒先啦

大啊

係咪1粒都冇迫害我

先跳

半主 行到一半

東京門前無人都唔射 鬼到

上盤上

仲有下半場，但1:1味濃

頂住半和

買半細原來幾刺激

即刻同我入波

造比客入先

冰！！！

成功丸咁易贏就好囉

屌

咁都唔入

冇波入要追角大了

客差啲入

成功丸差d

攻門都唔多腳⋯⋯

差d 呀

買細練心首選

個人入左
個波唔入

如果半0下半場秒入就兩隊斷腳空難死全家

東京比d火黎啦

咁都唔撚入

咁都入唔到

客ng

買左0.5/1大果d

咁都炒 成功丸條垃圾

買幾10成功丸fg

半堆積整番粒先啦

狗會驚到封角球盤

1碼空門唔入

我棄左大和號先黎和??

一碼飛機

燈神買左

狗會重注緊

門前唔入對家入

造比主入先

我都買左0.5/1大 諗住收息

！冰！！冰！！！

長期練心 DLLM

已經保守到買半場0.5/1b 咁都要jump

細波格

真係識買了
要睇俊哥買乜先再買

咪撚入呀屌你個西

咁都唔入有D過份

快啲入

+1 灰到仆街

半大24

已經1/1.5b

成功丸禁屌

成功丸㩒住屌

東京個龍好勁

客胯

大

屌你老母封撚完角球未 入都入唔到

東京入啦屌你

4C?

1:1 半和一齊HAPPY

東京比人入啦

入唔到 8.5

Yes

唔得

水手炒完仙台 下埸比東京炒
東京炒完水手 今埸比成功丸禁住屌

跳樓了

4c 成功丸射極唔入

比屍

成功丸點輸

唔比！！！

禁屌唔入就東京入

唔入比人入啦屌
入1粒比翻少少錢黎都好丫

仲有10分鐘 頂撚住半細呀

有無人買無入球

長期食睪丸有d料喎

似成功丸讓人咁

東京入啦撚屌

狗會阻人贏錢無所不用其極， 無lala 封角盤， 一開即買就變賠率， 再買就開角

東驚個籠勁撚到呢

8.5S準備針

唔係成功丸fg咩 ？

順便頂埋個半和

希望大家唔洗跳樓

幫大家屌下

頭先本來應該入左
條友一碼都可以飛機

搵人入波

係ifc下面了

東京上！

買左8.5b 100 有矛機

東京上場又食撚屎5:2？ on9

半0:0 全1:0 全細收錢

東京入啦 唔想跳

咪係 垃圾

中硬

狗會開9.5

大船…

支持

我要入 8.5b!!!

入咗9.5..

9.5B佛系GEL

冇呀！

墜落中~~~~

係水手場場大零防守

8.5未

9.5B=100%

賭波賭到你咁賤種既 反手gel

頂住呀 半和 全細

即場大船真係不了

中硬！！！

黃俊真係燈到一球都冇？

屌你 快開2.5b

呢條撚樣一早block 咗

比馬會account no. 比我，我幫馬會賠比你

半細頂埋呢5分鐘！

半主先行一步

快入呀成功丸

試下唔好開半6全10俾我

小高羊和主叫糊

30112675

23850000

24567111

Gchi 我們都是全細同路人

停角到完上半俾我買plz

東京回到仆街 跳樓了

睾丸禁屌

不了

東京放曬水成功丸都唔入

IFC地下成堆飛

睇我個名就知正手啦

開波前買左1000上盤 宜家補番1000客勝 唉

禁屌唔入有撚用

東京主勝再回高水d就可以入

5分鐘兩球要來了

屌咩半0

廢丸ng落到2.6倍

客勝都唔好和呀屌

和左點算

心靈想入1:1，但波膽無羊過

半大只需五分鐘

入左9.5b 希望唔洗練心

師兄你都幾好笑

三分鐘頂實！

收到風1:1完場

半6全10 加油

半主。玩完

東京踢成點

戒賭囉 可以點

和波輸撚哂

和波輸哂

全場0:0 莊家通殺

你阿媽都踼得好過佢

想死，針多過羊

上盤咁低水， 半格又輸， 全格又輸， 和又輸

當你7連敗 宜家準備迎接第8場 就會開始失控

9.5 b 2.04

呢場下盤穩到仆街 客勝落到4倍 狗會都覺係客

東京係垃圾

一個0:0，輸千五啦你

下盤笑

岩岩post左事前 有冇ching同路 $200上到就黎$9000

東京起得1腳 投降啦

廢鳩東京咪迫害半大 一完半場出嚟就入

咁低水都有傻仔買上盤 叫馬會點執

屌唔記得咗係半一盤
即係針曬

9.5b, 10.5b 己入

下盤同路，唔好gel住

全大半大巴打記住下場會開大架

東京係咪留力下場對696？

半場比番粒先啦

批准

斷腳空難死

今朝又話300上7k 依家就200上9k

做咩成日跟住我

練心

對弱隊唔拎分留力打強隊做乜尻

半細收米！

沖個涼出黎唔該2-1

起碼唔洗輸先 食撚住一注半和

成功丸first goal係咁落飛

開心
jump撚哂

半和係咪gel得

隨口變架啦宜d野

頂多陣半和

講過馬會凱利傾客

你咁準唔跟你跟邊個

下次100上11k

😂買東京盤係咩心態

即係9up

認住你id先

唉輸哂 戒賭第1場先輸500

等睇po飛見光死

佢和都keep住第2
咁博做咩？

跟住gelgor細注起機 歡迎細注玩家 🛫🛫

想入NO GOAL...一邊死唔攻 一邊攻唔入

ht 0:0 4c
東京3射0中龍
成功丸9射3中龍

講個笑話…

成鳩丸屌禁

聽日10蚊上1k

呢個真
同路表示好撚驚

Yes. 半和

買客fg

0-0 HT

好mean

垃圾 呢場假波

屌係300先岩sry

靚波，又針多500
世假到而家針左3k
想追數真係咁難 ？

下半場成功丸入先
之後隨你點開啦

得蛇

好波阿各位！

開個和客比佢

寶利！無跟

半場0.5/1細 好on9咁中咗
其實買0:0好似仲好

針了 半大

後日1蚊上11k

東京讓半一

半大已輸

半00 10 01 咁買會唔會仲高水

我還有個2.5s

洗唔洗post比大家睇

跟你搵食

呢隊東京廢到癲
係咪炒三箭果隊黎架
d攻勢完全做唔到上去
比長崎屈遠射

gel定頭落馬會收錢

全1:0 2:0

半和cashed 東京下半發力俾埋個-1我

早兩日中個啲又嘔凸了

下盤比人真飛gel

0.5/1 細有得輸半wo

聽日就入多500同你死過
點都唔會屈服

陣間post圖比你地睇 唔信咪撚信

劇本下半一出黎東京入一球妹到完場
開讓和殺哂大波搏高水下盤果班

半0全3 ok?

下盤一定收錢

下盤好撚驚

和都無機會？

下盤出曬黎gel

收返半格

咁早gel

結果就開成功丸0：1通殺…

唔信咪唔撚信
之後又話post圖

東京全隊仆街死 比車撞死 空難死

gel頭狗已bookmark
見一次jer一次

1:2 ok?

神奇更衣室!

無人想睇事後
想做polo

個更新時間有啲早

冇人想知啊 最重要係
屌佢老未以為好撚勁咁

記得佢之前gel爆過一次

東京贏？

500蚊就人性既醜陋出曬黎

點解會咁買 睇唔明

批準了

我有比事前。。。

又係馬會精選伏

說個笑話....

東京搞乜撚野

客勝 東京今場假波

唔轉8.5

大阪櫻花

想分享下心水比大家都屌

叫糊啦 屌你個閪

踢假波係抵仆街死 比車撞死 空難死 點對得住主場球迷 支持佢既人

上面條用隻廢馬名條仆街

馬會精選
多撚謝

假日

而家買東京好過買盤

見你呢幾日都幾準

好想推半和落主勝

完全唔知做乜鳩

一早話fc東京d進攻好廢
無人信

東京

東京下半場發力姐
唔洗驚

半場入9.5b有冇同路

大家一齊贏就唔會屌你架

Who

成功丸果球撻Q真係害死人

差全細頂埋佢

雖然買了半和
但上嚟睇下重有幾多手足靜低

重有機會，下半會秒入，補1.5b

9.5B
go?

其實都係想分享比大家 呢幾日自問幾好運

一早話xxxx 無人信 賭徒全面進場

再見各位

1.5b批准？

放心啦
半場出黎東京一定禁返住屌
谷左半場都食白果
成功丸氣數已盡

事前都屌 痴撚曬線了

自己爬文 開波前講

唔通真係艇仔隊臨大船

利申：頭先講完過左時間冇買

又想買1.5大
又想買客fg
又想買角大
邊樣會中呢

遲下再見

可以！不要爆我2.5就可以

邊有人屌佢事前

買角大算。。

唔知前唔知路就縮返入去啦

開到上盤就再見
開唔到就永別

落大雨買大波係咩心態

劇本
0:1
1:1
1:2

Gun

其實講真 我放得事前出黎 win/lose我都預左

咪好醒買到2.16平手既 做乜再見呀

FC 2:0
我抽三位巴幫佢含撚

兩邊9號係到打假波

兩日針左700
聽日再入多500，再針死比你睇

睇唔明

上盤就針

場場中我就唔洗喺度啦

無人想知 陰公

你改個名先啦

上半場比長崎㩒屌主勝都係回得1.95 屌你老母

屍橫遍野

應該係凱利指數愈低就愈有機開出

似9角完
等8.5先入

買了波膽

點補飛好

獅子號

祝1.5B 2.5S 齊羊

獅子買了什麼

1.5B小注

各位聽日見

笑死 咁鐘意人跟你

明明上埸先炒鳩人

做咩笑我

Cls 成功丸吊打

水手第一場都炒人8-2 上一場對東京

是撚但拎d過關飛都收佢皮啦

下次都係唔放出黎

上場就係買左橫濱 比佢炒到哭

先輸一注半大！

聽日出糧再死過 4月嬴完錢之後買波沒嬴過

對

上盤

成日問有無人跟我
咁大壓力做箭靶，我就唔制了

未又係入唔到波

All in 了

原來係由

你*

主落返1.88

長期含睪丸

開出咩？

有冇人跟我對家！

有冇順路去IFC

仲唔跪拜我？

開個邊

半場落大飛

長洲游緊出中環

準備cashed

求牛丸入一粒比返d錢黎玩下先

係咁貼飛

客勝咁 但我冇參考呢個

個個貼我又貼！

用最後既錢的士緊

咁岩我都係

和客

一炒比人jer 到2046

原來係你

一直都係我

假分狗黎

上盤1.68真係比狗屌

成功丸第一球

開到主其他我以後唔買波 有種試下垃圾東京

刷c

原來唔小心開返佢 再見多一次先full block

炒左啦 今朝有d已經

無波入既屌

呢到大把狗

東京個龍咩事

下盤好驚

得蛇呢句我放心

唔需要爐

就唔中比你繼續買

準備馬會閪波精選00完場

東京個龍食左咩藥啊

有8.5

喂角呢

9.5s 點輸

東京個龍勁撚到接實

狗會精選 先殺個半大

睇下有無7.5入

兩隊近況都開細 點解買大

角細gel得

不利角大，又接實，有角又犯規

和和

乜撚都細

就單刀都唔入

牛丸上啊

行咗入馬會同喲阿伯齊齊屌

全0全3

直接衝過去推鳩人 究竟我睇緊d咩

Gchi

8.5B
9.5B

開埋個大波比我

5C

根據我呢兩日觀察， 60mins 會4 連c

睇都廢時 等0-0

有c啦好感動

我信星蛇！

角膽：9

我燈左
9.5b

針左半主 刷下C比我回下血好嗎
8311 27-07-2018
17:53 角球大細 星期五 1 FC東京 (主) 對 長崎成功丸 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82
大 [12.5 個] @ 3.90 $200

$400.00

夜觀星象

東京得個龍無打假波

比人入啦屌

過數過漏左佢

度咗成個星期 俾人按屌

換走佢

最得召集，1.5b有無同路

主隊廢到

快手連C啦

下次角球買即場啦

客勝

6

買左 一齊輸

6C

又對咗

8.5S 9.5S準備爆炸

半0全3呀

你上一注係咩

東京護空門

同我刷夠13C

屌 比人入啦

成功丸入未

久守必失

守得甘好就入啦

9up下
呢場入曬1.5S 2.5S

長崎成功丸同我刷爆佢

Come on!

買成功丸個fg嘅人會唔會心臟病發

東京比人入啦屌

東京仲唔用外援

仲要玩走個前鋒

唔入比人入
1.5b都開唔到

留名東京第一球爆曬我兩注 (無入球+成功丸fg)

頂住 角球 也

主能夠！
$10 當做善事，1.5b

頂住呀 2.5s

失敗丸fg仲有3.38派錢？

個樣好奇怪

咁好啦，我補注客下隊入

東京俾人入啦屌你老母

快手連C

想小注落多口

會唔會係0:0完場

收埋田邊草民係咩心態

7C

0.5/1 b

Ccccccc

7c
有無咁撚多角呀屌你

8.5b 2倍水gel定頭

上盤針

連C

攻咁耐都未入到

1.5針

下球客入 有冇同路

求求東京入波🙏🏼

我未上船呀 8.5b唔等就開

連c吖！！！

比多6C我

大波針

上天 可唔可以開個上盤比我 我應承你今晚唔再賭波

求客隊入波

大船黎

上場炒鳩水手就係呃人買上盤

似主入先

希望

連C呀出泥返工啦

咁撚驚就好心咪撚賭啦

賭仔信唔過，上天的眼睛是雪亮的

唔準

劇本
90‘ 東京絕殺一粒

連C未啊屌

上左星蛇隻船

屌得好

2粒比全格我得唔得

做乜撚

今晚啲西波俾狗賭

東京呢啲閪波，難少少

半格我都收貨

星蛇8.5b?

連斯係後備

60 分鐘黃金時間都冇連c 角大已死

喂好笑

9.5b 10.5b

9.5b呀好似

快手刷C啦屌 唔刷點入波啊

8.5S 9.5S可以點補

信念

開唔到上盤都係無得賭姐

佢要咗9.5B 10.5B

補乜撚 假波黎
越補越死

屌你入兩球先啦

半0全0

大波點補

唔洗補，獌嗰場都係咁

東京係咁攻啦

唔補了

等4

主隊入未
正路要贏啦

東京上力了

下盤點都有錢收啦

正路

獌嗰場見佢上半場係咁C開到14.5拿拿聲入細

主隊有番啲攻勢？

東京ng

same

一陣10C就喊三聲

頂住呀

收嗲啦gel狗

0:0不如唔好踢

上天 可唔可以開個1.5大比我 我應承你今晚唔再賭波

牛丸 比返餐飯黎食下都好

東京即刻入兩粒

買你名未unun腳數緊錢

下盤易到

唔屌唔安落

成功丸快啲成功啦

無錯

成功丸入波啦喂

夠鐘刷c

今晚9.30場波 大家仲有無錢賭

有！

醒目 同路了

今場skip了

屌冇時間啦 快手刷多幾個黎啦

無入球了

屌極都唔入

東京熱終於中龍

試下繼續冰呀

咁樣都救到

Gel 頭狗
1. 比利時時精綵
2. 月巴生日了！

9.5重現

快手入波啦牛丸 唔想1日入2次馬會入錢

9半小注半細全細算啦

奇跡大波ok?

allin無柒頭

8分鐘後主會goal

唔跳仲以為係長崎成功丸讓人

冰20分鐘角唔該

同路人

入三次

角大已死

*知

主next goal

屌仲係7C 快手刷多幾個黎啦仆街

唔入波就角大架啦

F.C. 屌那星

入唔入主勝好

換完人快入

NO GOAL ANYONE

FC東勁！

唔知踢完今場仲有幾多手足起到

客隊 我命令你立即同我入波

Fc東京 vs Fc洛杉磯

有wind?

因為佢買左

屌拿星客唔撚刷C點GOAL呀 快手落底啦

20分鐘比多3角啦屌

客隊541 好賤

佢買和主緊係話有一粒

鳩買左客FG

g chi

仲墜落中

We don’t goal anymore

冇連c 點叫呀

笑4

8c

8C

呢個時候緊係要講下 "買上盤咩心態啦"

We don’t c anymore

一早提左你地

-1

細波黨復興

講個笑話

-1C

9C

9c

得果兩連c 點叫呀

客刷c入啦

買下盤咩心態？

重心主fg！已買！

!

兩注角細bye bye啦

刷多4個PLZ

主入未

We don,t goal anymore
We don,t goal anymore
We don,t goal anymore
Just like F.C. 東京

試下繼續冰9.5S

Diu dum春

本身買和~開波前轉左讓和

9.5s 就jump

主唔入就客反入啦

屌入唔到8.5c就開得出

邊間教會

主會入一粒

11.5 買返細， 得返棒京刷， 刷唔到幾多

換左人 好快入

連詩雅！！！

We don't goal anymore, like we used to do

喂 支持下都好呀

支持下

東京入波未

下盤高水真係派錢

仲有大波

9c
欠一粒

異巴

得1.68 練心都練死

$10 跟機

重以為你同我同路

12.5 比多3C

有買9.5b 10.5b 就冇所謂了

主會絕殺 信我

成功丸快入

gun

Gun!

3c 得12 炸wo

fc 東京刷角機嚟

4?

已經開始唔攻啦

星星買左2.5B，上盤，角大？

3c?4c?

垃圾fc 打得咁辛苦

係WO屌 比多4C

扭左軚

長崎頂住或者入一粒！

We don’t goal anymore
We don’t jump anymore

仲要15分鐘 刷埋佢啦屌

10c

10C GOAL

10

唉 係入到9.5

不要再說了

10c cashed

東京淨勝一粒

jumped
成功丸客w

10.5s 真係英泥級別gel頭

齊齊刷

比多3C

9.5b cashed

主隊長期打弱隊80分鐘後絕殺
打強隊就玩NBA
犯賤隊

9.5b

希望入一粒開個單數俾我

頂 又收錢

大船已沉!!

0:1

10C

goalll 對家

0-1

頂完場plz, thank you

感覺似1-1

82‘客0-1

89’主1-1

Goallll
0-1

好波

成功丸GOAL

真係0：1

長崎1:0!!!!!

勝利丸+1 水泥gel

好波啊

40蚊中呀

東京憑咩讓人

屌 無入球

咩料

長崎first goal cashed

爽皮，今場買咩都中，不過平注

屌,上盤

轉個頭追和

入多球 乖啦

Wa

GOALLLLLLLLLLLLLL

成功丸fg
而家先cash

手足好排隊上路啦

提早左入

半大❌
9.5b✅
成功丸fg✅
下盤
10.5b
11.5s

凱利指數又勝一仗

對家入

tokyo FG 898...
心很累

Lm

講個笑話： fc 東京

成功丸

no goal crashed

再賭美職仆街死後第一注:
東京9.5b ✅

仲有幾耐

講撚左haha#dog 買上盤咩心態 波post 大船又沉dllm

買緊 入撚左

精彩
快啲整多粒

比多C

岩啦 客贏都唔好和

邊個話我燈！
企出黎！

上盤針了

東京 好撚柒

半一上盤真係痴撚線

十輸8

一想買就入左

1.69上盤

我

上盤真係針左

東京唔入就客反入啦

主入2粒

上盤真係仆街啦

恭喜得巴fg

好彩小注姐

上盤siu 4

多謝馬會唔轉一球盤

Ok sorry全黑巴

屌你老母！

我平注落咗一注無入球 一注長崎first goal

支持牙得！

屌你老婆

主拿拿聱刷多3C

下盤真係食撚滑

賺呀

比多2粒開大波

巫蛇
下粒邊個入

牛丸好波我愛你 有錢玩9點半了

屌埋你細妹

屌你馬會世界級半一盤 全世界轉撚晒係你唔撚轉

正

開心

有種開個1.5大

11.5入唔入好

開始急了 唔繼續妹波?

我愛日清

唔知有無巴打開場前聽我講入左客勝呢

兩注角細輸咗唔理了

小注下11.5b先

1001！

垃圾東京

高蛇又中

只買了一注無入球 半身有注 和-主
只要唔好爆細波就得

唔緊要 cashed 就得

唔敢
要咗下盤咋

ng 主

等到有8倍就入左

比場大波黎

東京屌你老母

gel

。

英泥gel

本

有出水咩

成功丸mg

我呀

冇呀 個個都jump哂 完場後冰封波po

入多球好唔好

主場
無入球
強隊輸比弱隊

同我立即開大

1001